屌香檳畀差佬收左皮我今年破不了處啦

仲諗住去香檳搵個姐姐破處，而家唔駛諗啦🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

希望樓主收皮

香檳女質素高牙清

是咪好好打

做咩要掃？